想問下會員大雞樂係大雞樂定會員愉雞樂係大雞樂

關你撚事

愉雞樂係正牌 佢有熱民既氣息

你都有d

政黨宣傳

咁會員大雞樂係咩人

我！地！撐！大！亨！

弱智仔黎揸架垃圾車日撚日死火

星期六洗唔洗番工

Pr公司

你每個星期六日免費幫我宣傳大雞樂

近朱者赤

一個黃智華一個黃兆健

只要有心 人人都可以係大雞樂

正牌果個高質好多